韓狗真係狗都不如

本來對南韓已經零好感 睇完之後真係屌你老母
屌你老母啦死韓狗 三零部隊

奇成容廢過尻閪仔，史雲斯咁都要正傻西，抵佢降班